台灣個館長中左兩槍

直播播緊

咩事

Link?

wtf？source？

Link

？

ljnk?

反紅媒個館長？

LINK

link???

第三次世界大戰始因

救樓主老母

被滅口咁大件事

好撚痛

館長真係終極自己友泥唔好有事呀

已失效

吓

中3槍 2槍右腳1槍右手
見留言台灣人話係商業對手同國民黨

中槍定比人斬？
岩台睇左陣live 連館長都痛到大叫 一定好撚痛

3槍

共產黨都唔唔出奇
不過我覺得係商業對手多d

食緊煙

好有無中要害

屌，唔好有事啊

扯緊煙?

館長開直播
身中兩槍
救護車來了
補充說明 好像是上次騷擾他那個
館長說 這次如果不幸救不回來
請大家繼續弘揚他的精神
再次補充
小腿一槍 大腿一槍 手臂一槍
--

Facebook打飆捍(館長)
民進黨人 之前幫過蔡英文

痴線..無啦啦會有槍手開槍殺佢

咁大仇口?
早排館長唔係生意俾人打壓? 仲有商業對手? 定又係啲親共派

有人話係上次騷擾佢個痴線佬

大家睇定少少先散播言論
一步一步再fc阿

商業對手最多都係告佢 館長咁出名 你搵人殺佢好易燒上身

打手腳係特登？
即係最後警告⋯？

好定
應該冇野

啱啱先睇完佢舉鐵啲片
希望館長無事

館長好幫香港人 好人一世平安

推爆佢

館長咁大份
唔射佢身 射手腳想恐嚇佢

勁撚到 仲食到煙

燃點香煙喝淡酒, 所有不快都溜走

似係 恐嚇 警告

好人一世平安

佢舊時係全職海軍陸戰隊

最近得罪全台灣蝦農搞到上晒新聞啦

近排佢屌馬英九多

館長

好人一身平安

和平真係無用
根本你唔搞人人地都會搞你

中左槍而不失霸氣咁食煙

煙草可以麻醉

係三槍

共產黨要殺都殺香港嗰啲先啦
明顯係上次條搞鳩佢條傻仔唔憤氣

wtf

咩事中槍

中佐兩鎗 食番枝事後煙

好似話搞生意得罪黑幫？
未清楚

台灣聽日新聞肯定又會暴動

台灣劈人就聽得多 開槍第一次聽
槍手係咪知道得把刀唔會夠館長抽

拉唔拉到人

咁似共狗多

埋身點夠館長打

印證台海局勢緊張

小英都要小心
中共急起上黎乜都做得出

有冇多少少detail

胡志偉

直播緊手腳都中槍

push

三槍好撚大鑊

前海軍陸戰隊中士
第六六旅副指揮官

唔得架

推

台灣成日有槍戰

尼古丁呀大佬

分心 同等自己舒服啲啫

希望佢無事，好人一生平安

台灣成日出槍

大麻或者鴉片就得

台灣成日槍戰啦特別係台中

唔知台灣差佬會唔會好似香港咁要39個鐘先捉到人呢

台灣黑幫勁過舊時香港

巴打有無食過煙?

認真呢 新聞見親都係劈友

大麻都唔得

希望佢吉人天相

現場捉唔捉到？

係 高調撐手足

呢啲嘴炮唔似要搞咁大件事
台仔話係性騷擾館長條仔

關唔關食煙咩事？

你不如問有無讀生物或化學重好啦

館長叫到
應該痛撚到仆街
唔知影唔影響日後舉鐵

痴撚線
中咁多槍

分散下注意力

wow 好醒目

台灣真係人人都有槍咁特別台中，我住咁耐，朋友身上見過，以前台中成日見槍戰，仲多過係美國，希望佢冇事啦，佢個人係真黃真反共

咁都唔駛搞到咁大

分散下注意力，定下驚姐

希望人無事啦

痴撚線

好似話係之前有搞過佢既gay佬
未fc

館長頂住呀

邊個？

痴摵線 唔好有事啊館長

本身想叫你唔好侮辱台灣差佬
諗諗下 佢地好似唔好得過香港黑警幾多

直接行刺總統?
咁又無咁易 & 後果大好多

館長好返後係咪要請bodyguard

台灣好多行業背後都係黑幫話事

希望館長冇事
佢有幫香港人發聲

趁依家去台灣帶下風向先啦

我都唔知
睇ptt講有個gay佬一直騷擾佢

台灣差佬好黑嘅咩

人無事既，不過唔知傷唔傷到重要神經

屌你老母真係好撚恐怖

台灣好多軍工廠
導彈 坦克步兵戰車 潛艦 五代試驗戰機都係自己生產
要＂流出＂一把手搶真係唔難
蔡英文之前出行都著避彈衣

仲扯到煙 應該冇事

咁又唔會多過美國既
始終平民好少有槍
美國係每100人有120支槍

旅副指揮官至少都校級啦 係咪記錯

黑就唔算
但出左名效率極低

台警好好多上次幾單野24小時捉到，台灣係司法痴線，我覺得執法可以，我識幾個刑警最少都高學歷過毅進仔，人地真係警校出身，台灣有警察大學

我覺得唔黑但好廢

一個館長會搞到佢地無飯開咩
有無咁誇

啲法官真心cls

台灣都咁

嘴炮？
你知唔知台灣幾多蝦農？
講緊既利益係幾多？
上晒腦以為乜都淨係關政治事
台灣蝦有落藥單新聞呢幾日新聞台無限loop呀

中槍會有咩後遺症？

當街開槍打中一個知名人士，冇得效率低

美國係人人有槍，但好少槍戰你住過未，台灣係成日槍戰，我指仲多過美國係槍戰

上次蔡阿嘎俾人打，好似1日內就拉到人

唔黑但廢 似日本果d

聚精會神睇咸片鑿骨攞彈頭

之前有單新聞係台中有黑幫尋仇 日光日白對住某間鋪門口玻璃連開幾槍之後走
然後單新聞冇咩迴響好似日常小事咁如果喺香港真係大新聞

希望冇事

日本激痴線

知唔夠館長打就攞槍
條友之後應該死撚硬

而台灣一向因為多軍事既野，好撚易leak槍出黎，重要人人當兵

唔會專登射手腳掛，咁高難度，佢身邊有朋友之餘，行近少少都館長打死
會唔會館長見人用槍指佢，側身護心，舉手護頭，所以一邊手腳中彈？

好難講 3槍
除非專業到識避要害
但有無咁勁 / 有就仲可疑

何韻詩單嘢第二人就拉到人啦

館長好撚西利 痛到叫出聲之後一秒冷靜叫人跟隨佢精神同埋照顧佢屋企人

佢以前係軍人

好癲

館長之前係特種部隊，希望佢無事

真正健身健心

可能會影響舉鐵

係，當年住台中，台中藝術館隔離，成日槍戰，連新聞都冇，不過好神奇，冇一次係傷到平民，新聞都冇傷過平民

中槍都直播
癡撚線

最緊要人無事

台灣youtuber 嘅影響力可以幾大下，假設剩係年青一代唔再撐土産蝦 長遠都玩死你

但相信唔關今次事

館長中3 槍都仲咁冷靜

真係算勁

mass shooting/ SWAT 打黑幫一嚟就起碼幾百飛

如果可以咁撚準喵手腳就應該係職業殺手

未必
正如戀童癖唔會傷害小朋友一樣

台中係咁恐怖

好似手臂擋左一槍唔係就中心口

一定係啦扮儍

真男人

我講射佢條友呀
我想隊你 唔通就住你射咩
仲要你都會反抗識郁
3槍真係唔小野

比佢講一句影響生意條氣唔順

台中公車上面見過人跌槍 嚇到pk

咁即係想攞佢條命

新北市？

其他人咩反應？

台灣人平日已經好勇武，記得有單澳門僑生殺貓，同埋小燈泡案，我都有去，台灣人一去到就打到個犯仆街，警察都頂唔住

館長陳之漢今凌晨遭槍擊 手腳中彈送醫

諗起007

講真 館長D生意又唔係大到咁謗張
唔會佢一句收晒人皮掛
佢屌人都唔係今日嘅事啦

當過兵做特種部隊
又出過嚟行
應該好有危機意識

旅指揮官 准將
旅副指揮官 上校

應該係打大脾 佢好大份
倒地再補2槍手腳

fc?

台中出名槍戰之城

#187

流咁多血似係真槍
台灣好多所謂槍擊案都係改裝氣槍 真槍其實佔好少部分

果次直頭係警察放水啦

警察擺明放水

好驚

應該有人一直睇佢唔順眼
今次燒到自己果疊所以出手

如果係土共做，咁台灣手足都未必安全……

D人話發生喺
風化之都 新北市
侯友宜有排搞

台南都差唔多
台灣黑幫問題好嚴重 勢力好大

但係中晒手腳應該動唔到 要殺佢應該好易

黨國時代嘅藍官，好彩依家有 國民法官同審+大法官換左好多正常人入去

台南都成日槍戰

可能係個新場

屌 生番國家 館長真慘

去台中台南有咩要注意

有個非警察朋友帶槍同我食飯佢仲同我介紹，我本身中意槍，係美國有燒開同有槍牌，大家志同道合，佢話中意可以幫我整幾把玩下話有興趣可以去佢到玩

咁我又信館長 台灣黑社會都講吓道義
唔係你支共話統戰就得
721後館長自己講 比較台港黑幫

要搞都唔會搞你遊客啦

旅級NCO

殺到佢都走唔到 佢有好多助手員工

咁似kmt 內有人想一石二鳥

台中特產「慶記」

咩黎

以前做埋立委 政商黑加宗教

好似跌左手機咁樣 望一眼就算

source 求PIN

原來台灣都有蘇文隆

台中人的日常

真啊 商業對手實好易比人覺得最大動機 實查到上身

慶記=子彈
好似係台語黎

論黃佢喺我心目中同雞扒妹同level
唔好有事

緊係開槍多啦，台灣好多黑社會架。

近年支共滲透愈嚟愈嚴重，其實槍械合法化都係好事嚟，起碼有共諜當街行兇，平民可以射返佢轉頭

痴撚線 台灣都咁
死共狗死全家

天道盟係DPP 竹聯幫係KMT

標哥

顏氏家族企業
人地個仔16歲就娶老婆
連登仔30歲仲a0

深夜去啲高危地方既時候態度好啲 唔好同人鬧交 特別係啲STAFF
姐係KTV 夜總會嗰類

子彈嘅台語

集氣支持館長

聽過另一個version 係消波塊

唔會，我中過，都係貫穿傷，如果打中骨就慘

又係咩黎

館長都賣好多樣野 台仔都話開館長百貨
所以生意對手唔淨止蝦農

花蓮王 彰化張家 李眉蓁老豆 李永萍 呢啲都係

連登仔有新技能

仲有水餃

海邊防波提

幾耐之後好返

嗰次係走火唔係比人打，不過好近，嗰下其實唔太痛，如果真係上戰場，我諗中幾槍應該仲走到

好人永遠冇好報

傳說你得罪黑幫 佢哋會將你整成消波塊

一個月，半年之前可以操練返

台灣啲黑金政治真係好撚誇張

巴打比下面 唔好SET到條bar咁高

係共狗

最近先捉5件 時代力量都有份

樓主pin條link

關羽捉棋療傷

據館長助理在現場直播中的說話，開槍者疑似是之前與館長發生過糾紛的人士。館長說：「我中了兩槍，希望大家這一次如果我不幸死的話，請大家一定要傳承我的精神、一定要傳承我的精神，啊～啊～，請大家照顧我的老婆跟小孩，拜託大家、拜託大家，還有我的媽媽，拜託大家，啊～大腿一槍。」

台灣記者世界級
駛唔駛逐字連個「啊」都打埋出嚟仲要加蛇仔~

台灣
d槍究竟點黎

新一代已經冇咩，黑幫都少左啦，比如林森北路，我未移民前聽佢地講話真係黑幫勝地，依家班古惑仔做曬雞頭咁，幾好禮貌，有幾個古惑仔就係嗰到識佢地都話冇錢途，你睇下角頭就知

連登仔

台灣好多軍火廠

你個名
周圍都揾到連登仔有唔同經歷

我睇到笑撚左出黎

舉鐵有冇影響？

真多神醫
連射中入邊邊個位都未知

港大唔搵你返去做教授真係晒左

可能係黑警同國安殺人滅口 推上國際，

留名 屌 阿館唔好死

要流出唔難

一早block咗條友 五毛嚟

地方派系而家都好多收咗皮

頂住呀館長！！！

我記得有巴打當兵，其實係外國生活過燒槍係好平常事

我覺得冇可能冇中骨

佢哋家族傳統係咁

仲要有幾個美軍 去阿富汗又有

係，其實角頭係幾好睇，幾真實，我中角頭多過古惑仔，古惑仔真係教壞人，唔真實

Me too

館長以前係特種部隊
近身唔會夠做

做乜事

都要睇咩槍，咩子彈，射擊距離，角度，中咩位啦

佢又打得 點斬都唔夠開槍快

手槍啦，台灣冇人攞ak

台灣啲黑社會片都幾好睇
仲有艋舺

館長都嗌到咁
咁之前西灣河熊仔餅中心口係幾痛

個老婆仲樣靚身材正
帶球嫁
打本比佢無限資金做生意

唔係好明做乜仲要插手果D野
好地地做下GYM ROOM已經賺到笑

有d星爺feel
中槍都食枝煙

我覺得係國安同黑警做野

西灣河熊仔餅係痛到暈左

係，幾真實，拍出黑幫生活嗰種無奈，唔係古惑仔嗰種只有英雄主義

祝平安等耐d睇真d咩事先

西灣河熊仔餅其實傷過館長

3cm館長頂住！一定平安冇事

又諗超子彈既空腔效應
入面D肌肉一定爛哂

俾人捧到咁大覺得自己撈咩都掂
口不擇言，禍從口出

台灣管有槍械本身都罰得唔重，仲有台灣可以合法玩弩，殺傷力都唔細

志偉

館長中槍都痛到大叫
香港中槍嘅人
中肺 爆睇一句痛都無叫過

肌肉再肥大 都鬥唔過洋槍建議下次擺定兩支防身

台灣渣哥？

佢尻UP已經UP左好多年, 而家先被人尋仇都算耐

今次搞尻人利益仲要話人D蝦落藥, 真係見自己大隻平時冇人咁鬧佢, 把口完全唔識收

仲要佢本身都黑底應該對呢啲尋仇一早有經驗

就係覺得自己黑白都有人撐先敢尻up

佢係話全台灣都有用藥 係一定要洛好似防腐劑咁
無特別攻擊 館長 賣D野全部有報關 CHK 好曬

上次有黑社會搞尻佢間GYM ROOM, 叫D混混去踩場趕走曬佢D客

佢直播都已經笠水話自己平民唔好搞尻佢, 點知轉過頭又尻UP

咁有/無落先 邊有咩搞唔搞尻人
咩搞尻人利益 你可以賣 佢都可以賣 係人都可以
如果係屈人就唔岩

台蘋話 有人自首

說者無心, 聽者有意
再加埋台灣新聞成日做大件事
佢年中都上左唔知幾次新聞

館長得罪台灣海產養殖業

其實蝦農落藥一早唔係咩秘密，特別係泰國蝦同南美白蝦，台灣最興食泰國假，唔落藥係冇可能大得咁快，不過公開秘密佢公開講又係on9，仲有香港人中意食南美白蝦，落藥仲勁，加快脫殼，所以食嗰時山你會感覺到個殼好軟

經常去釣蝦場釣蝦、吃蝦的民眾，可要注意了，我們隨機調查台北市外雙溪附近的釣蝦場，發現有釣蝦場的蝦，竟含有抗生素，而且超標4.9倍，以一般60公斤重的成人，只要吃半斤，約300公克的泰國蝦就超標，讓人擔憂的是，這類抗生素是管制藥品，歐盟地區國家是禁止用在動物身上，因為最後進到人體，會在人體中產生抗藥性，對健康將產生相當大的威脅。

「你好壯」館長被摸胸性騷5分鐘 監視器畫面曝光！3天沒道歉求償百萬

聯合報 / 記者柯毓庭、巫鴻瑋／新北即時報導

知名網紅「館長」陳之漢今天凌晨2時許在新北市林口區仁愛路二段上被不明人士開3槍，
他痛苦倒地哀號，卻仍不忘開直播分享救護車到場畫面。

警、消獲報到場後，初步觀察館長右手上臂與大腿中彈，經過簡單包紮後送往林口長庚急
救。

據了解，有一名自稱是開槍人士前往林口警分局自行投案，但因他拒絕透露，表示要等到
律師到場才願意說明，目前警方仍在調查中。

開直播明明佢助手
寫到佢中槍自己單手自拍直播咁

冇就唔會連政府部門都出黎話佢不實指控啦
佢d野有報關一件事，踩低人抬高自己，仲同人講自己有道德？

個世界無話岩唔岩架WO
從來都係利益行頭
你話佢唔係知名人士尻UP就唔洗本姐, 佢台灣咁出名即使人地真係有落藥
你搞尻人地盤生意, 人地就發爛渣架啦

擺明身有屎 台灣你無落梗係驗完再提告誹謗 反正上硬新聞 又可以提高知名度

原來台灣都KEEP住1年1,2單鎗擊案
D鎗邊度黎

咪係 上面條ON9講到咩 "搞尻人"
自由市場大家都可以賣
台灣人自己會揀

應該係槍支咁解？

利申：估

軍工廠，仲有美國走私，經台灣轉口去東南亞

係臺語子彈冇錯

館長得罪台灣養蝦業

其實同香港一樣，黑幫是過時職業，個個讀者邊到搵人入黑社會

不嬲都好多走私槍 尤其台中黑幫 06年試過有p90 tar21俾人搜到

係，特別台灣大學生咁多入黑社會又搵唔到錢

你係咪咁撚烏托邦諗到個世界咁美好阿傻仔

人地既得利益者被人話D蝦落藥, 係咪利益受損阿

我冇話邊個岩邊個錯, 只係由現實層面分析件事

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

P90正啊，美國玩過，不過好似好少人中意咁

4面環海 走私
黑社會自製

真 而家好似好多都係搞公司多好多時都係啲零星衝突

佢成個直播 無踩過人wo
拎d 野比較 唔你唔夠我好 就叫踩底你 講唔過去

已經有人自首

所以開槍就最爽快，吹雞又要人又要錢，搞一大輪都未必有收穫，錢又洗左，開槍快靚正，子彈幾蚊粒，等同香港依家都唔吹雞啦，出一兩個南亞刀手，平靚正

係呀 支共都係覺得利益受損 所以先要黨安法管香港
大家唔好咁傻仔咁撚烏托邦啦
巴打真係突破晒盲腸

館長 早日康復

點解唔係小玉

你都弱撚智
館長件事唔關我事, 我緊係可以以最客觀既角度討論, 我知館長想做正義撚話人聽叫人小心, 但正所謂閑事莫理

但係支共對我黎講就唔係閑事啦, 關乎都自身利益我緊係出聲啦, 你見香港咁撚多有錢仔don't give a shit 都知咩事啦

佢個段嘢套落所有唔公義的事都岩用 ...
如果所有人都係咁以後都沒有雞蛋只有高牆

住係台灣成年今次第一次聽